\makeatletter
\setcounter{tocdepth}{4}
\oddsidemargin 0.5in \evensidemargin 0.5in
\marginparwidth 40pt \marginparsep 15pt
\topmargin 0pt \headsep .5in
\textheight 8.1in \textwidth 5.7in


\def\titlep{%
	\thispagestyle{empty}%
       % \null%
	\begin{center}
                 %{\Large \uppercase{Universit\`a degli Studi di Parma}}\\
                 \uppercase{DIPARTIMENTO DI INGEGNERIA E ARCHITETTURA}\\
                 \vskip 0.5 cm
                 Corso di Laurea Magistrale in Ingegneria \corso
	\end{center}
     	\vspace{4mm}
	\begin{center}
		{\Large\uppercase\expandafter{\@title}}\\
		\vspace{5mm}
		\hrule
		\vspace{5mm}
		{\Large\uppercase\expandafter{\entitle}}	
	\end{center}
%\null

	\vfill
%\vspace{15mm}
%\vspace*{\fill}
\begin{flushleft}
Relatore:\\
\principaladviser\\
Correlatori:\\
\firstreader\\
\end{flushleft}
\begin{flushright}
Tesi di Laurea di:\\
\autore\\
Matricola: \matricola
\end{flushright}

     \vfill
     \begin{center}
     \sc anno accademico \annoacc
     \end{center}\vskip.5in\newpage}


\pagestyle{plain}



\makeatother

% PAGE HEADERS 
\pagestyle{fancy}
\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{{\chaptername}\ \thechapter.\hspace{1em}#1}{}}

% definisce l'header e il footer
\lhead[\fancyplain{}{}]{\fancyplain{}{\leftmark}} \chead{} \rhead{\thepage}
\lfoot{} \cfoot{} \rfoot{}


